neway, redmr有無張如城d歌？

想唱

red mr 有
不過得live版on99

有耳的棺材